有咩慘過完左quiz先記起條題目點做

ap10001我屌你老母

完左個QUIZ派埋答案都唔知條題目點做

intro course都讀唔掂

磨左幾粒鐘先明

3個月讀dse3年野
唔係咁易架

問格離la

毒j唔敢問

呢個course邊有成個dse phy啊
比盡4成渣

你宜家呢d course根本就係bb班level
比個心理準備你 出年先黎真

樓豬準備爛grade
連後門都走唔到

大學呢個速度係基本啦
根本中學教得慢過蝸牛

都要讀1.5年野

努力溫緊書
我都知自己廢

PolyHD悔終生

入到大學完全靠自己自修

老老豆豆 intro 難過 10008
利伸 讀過10008 10009 only

civil應該只會讀intro physic

咪癡啦
intro係比無讀dse phy嘅人讀

毐男温英文考過dse rejupas好過啦

咁我寧願溫physic